（秒回）瞓唔到入嚟吹水嚕

一到聖誕成個台靜晒

你好

今晚個頭又濕左 訓唔到

你好未瞓的人

舞女聽晚諗住打二人兄弟邊爐，有咩料聖誕愛黎打爐仔好？

點解？
搵風筒吹乾囉

聖誕書，新鮮嘛！

樹

Hi

hi

樓主因咩事瞓唔到

Hi 大波！

飲左咖啡

Hihi

習慣自然乾

點解唔聽朝先洗呢？

happy christmas

好攰

聖誕快樂吖！

點解呢？

無咩原因 呢幾日都提唔起勁

有咩開心得過年年一齊出黎既兄弟，今年個個攬女過

唔夠瞓？
做啲開心嘢囉
按個摩食餐好放鬆下

利申：聽日打算去

自己一個都無咩壞處姐
執下屋陪下屋企人又一日喇